  \begin{plate}[h]

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_1}
        \caption{\gebQ{}}
        \label{raumnummer-geb1}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_2}
        \caption{\gebW{}}
        \label{raumnummer-geb2}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_3}
        \caption{\gebE{}}
        \label{raumnummer-geb3}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_4}
        \caption{\gebR{}}
        \label{raumnummer-geb4}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_5}
        \caption{\gebT{}}
        \label{raumnummer-geb5}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_6}
        \caption{\gebZ{}}
        \label{raumnummer-geb6}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_7}
        \caption{\gebU{}}
        \label{raumnummer-geb7}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_8}
        \caption{\gebI{}}
        \label{raumnummer-geb8}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_9}
        \caption{\gebO{}}
        \label{raumnummer-geb9}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_10}
        \caption{\gebQP{}}
        \label{raumnummer-geb10}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_11}
        \caption{\gebQQ{}}
        \label{raumnummer-geb11}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_12}
        \caption{\gebQW{}}
        \label{raumnummer-geb12}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_13}
        \caption{\gebQE{}}
        \label{raumnummer-geb13}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_14}
        \caption{\gebQR{}}
        \label{raumnummer-geb14}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_15}
        \caption{\gebQT{}}
        \label{raumnummer-geb15}
    \end{subfigure}

    \caption{Plans schématiques des bâtiments 1 à 15. \IPPe{}}
  \end{plate}
  \begin{plate}[h]

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_16}
        \caption{\gebQZ{}}
        \label{raumnummer-geb16}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_17}
        \caption{\gebQU{}}
        \label{raumnummer-geb17}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_18}
        \caption{\gebQI{}}
        \label{raumnummer-geb18}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_19}
        \caption{\gebQO{}}
        \label{raumnummer-geb19}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_20}
        \caption{\gebWP{}}
        \label{raumnummer-geb20}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_21}
        \caption{\gebWQ{}}
        \label{raumnummer-geb21}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_22}
        \caption{\gebWW{}}
        \label{raumnummer-geb22}
    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_23}
%        \caption{\gebWE{}}
%        \label{raumnummer-geb23}
%    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_24}
        \caption{\gebWR{}}
        \label{raumnummer-geb24}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_25}
        \caption{\gebWT{}}
        \label{raumnummer-geb25}
    \end{subfigure}

% Geb26 ist only a wall
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_25}
%        \caption{\gebWZ{} NEED TO BE CHANGED!!!}
%        \label{raumnummer-geb26}
%    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_27}
        \caption{\gebWU{}}
        \label{raumnummer-geb27}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_28}
        \caption{\gebWI{}}
        \label{raumnummer-geb28}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_29}
        \caption{\gebWO{}}
        \label{raumnummer-geb29}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}

      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_30}
        \caption{\gebEP{}}
        \label{raumnummer-geb30}
    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_31}
%        \caption{\gebEQ{}}
%        \label{raumnummer-geb31}
%    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_32}
        \caption{\gebEW{}}
        \label{raumnummer-geb32}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_33}
        \caption{\gebEE{}}
        \label{raumnummer-geb33}
    \end{subfigure}

    \caption{Plans schématiques des bâtiments 16-22, 24-25, 27-30,
    32-33. \IPPe{}}
  \end{plate}
  \begin{plate}[h]

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_34}
        \caption{\gebER{}}
        \label{raumnummer-geb34}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_35}
        \caption{\gebET{}}
        \label{raumnummer-geb35}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_36}
        \caption{\gebEZ{}}
        \label{raumnummer-geb36}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_37}
        \caption{\gebEU{}}
        \label{raumnummer-geb37}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_38}
        \caption{\gebEI{}}
        \label{raumnummer-geb38}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_39}
        \caption{\gebEO{}}
        \label{raumnummer-geb39}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_40}
        \caption{\gebRP{}}
        \label{raumnummer-geb40}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_41}
        \caption{\gebRQ{}}
        \label{raumnummer-geb41}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_42}
        \caption{\gebRW{}}
        \label{raumnummer-geb42}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_43}
        \caption{\gebRE{}}
        \label{raumnummer-geb43}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_44}
        \caption{\gebRR{}}
        \label{raumnummer-geb44}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_45}
        \caption{\gebRT{}}
        \label{raumnummer-geb45}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_46}
        \caption{\gebRZ{}}
        \label{raumnummer-geb46}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_48}
        \caption{\gebRI{}}
        \label{raumnummer-geb48}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_50}
        \caption{\gebTP{}}
        \label{raumnummer-geb50}
    \end{subfigure}

    \caption{Plans schématiques des bâtiments 34-46, 48-49. \IPPe{}}
  \end{plate}
  \begin{plate}[h]

   \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_51}
        \caption{\gebTQ{}}
        \label{raumnummer-geb51}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_52}
        \caption{\gebTW{}}
        \label{raumnummer-geb52}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_53}
        \caption{\gebTE{}}
        \label{raumnummer-geb53}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_54}
        \caption{\gebTR{}}
        \label{raumnummer-geb54}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_55}
        \caption{\gebTT{}}
        \label{raumnummer-geb55}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_56}
        \caption{\gebTZ{}}
        \label{raumnummer-geb56}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_57}
        \caption{\gebTU{}}
        \label{raumnummer-geb57}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_58}
        \caption{\gebTI{}}
        \label{raumnummer-geb58}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_59}
        \caption{\gebTO{}}
        \label{raumnummer-geb59}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_60}
        \caption{\gebZP{}}
        \label{raumnummer-geb60}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_61}
        \caption{\gebZQ{}}
        \label{raumnummer-geb61}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_62}
        \caption{\gebZW{}}
        \label{raumnummer-geb62}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_63}
        \caption{\gebZE{}}
        \label{raumnummer-geb63}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_64}
        \caption{\gebZR{}}
        \label{raumnummer-geb64}
    \end{subfigure}
     \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_65}
        \caption{\gebZT{}}
        \label{raumnummer-geb65}
    \end{subfigure}
    \caption{Plans schématiques des bâtiments 51-65. \IPPe{}}
  \end{plate}
  \begin{plate}[h]


    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_66}
        \caption{\gebZZ{}}
        \label{raumnummer-geb66}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_67}
        \caption{\gebZU{}}
        \label{raumnummer-geb67}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_68}
        \caption{\gebZI{}}
        \label{raumnummer-geb68}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_69}
        \caption{\gebZO{}}
        \label{raumnummer-geb69}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_70}
        \caption{\gebUP{}}
        \label{raumnummer-geb70}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_71}
        \caption{\gebUQ{}}
        \label{raumnummer-geb71}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_72}
        \caption{\gebUW{}}
        \label{raumnummer-geb72}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_73}
        \caption{\gebUE{}}
        \label{raumnummer-geb73}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_74}
        \caption{\gebUR{}}
        \label{raumnummer-geb74}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_75}
        \caption{\gebUT{}}
        \label{raumnummer-geb75}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_76}
        \caption{\gebUZ{}}
        \label{raumnummer-geb76}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_77}
        \caption{\gebUU{}}
        \label{raumnummer-geb77}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_78}
        \caption{\gebUI{}}
        \label{raumnummer-geb78}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_79}
        \caption{\gebUO{}}
        \label{raumnummer-geb79}
    \end{subfigure}
% BUYUKKAYA and NWH
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_80}
%        \caption{\gebIP{}}
%        \label{raumnummer-geb80}
%    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Gebaude-81}
%        \caption{\gebIQ{}}
%        \label{raumnummer-geb81}
%    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Gebaude-82}
%        \caption{\gebIW{}}
%        \label{raumnummer-geb82}
%    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Gebaude-83}
%        \caption{\gebIE{}}
%        \label{raumnummer-geb83}
%    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_84}
        \caption{\gebIR{}}
        \label{raumnummer-geb84}
    \end{subfigure}

\caption{Plans schématiques des bâtiments 66-79, 84. \IPPe{}}
  \end{plate}
  \begin{plate}[h]

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_85}
        \caption{\gebIT{}}
        \label{raumnummer-geb85}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_86}
        \caption{\gebIZ{}}
        \label{raumnummer-geb86}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_87}
        \caption{\gebIU{}}
        \label{raumnummer-geb87}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_88}
        \caption{\gebII{}}
        \label{raumnummer-geb88}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_89}
        \caption{\gebIO{}}
        \label{raumnummer-geb89}
    \end{subfigure}
%Kesikkaya West
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Gebaude-90}
%        \caption{\gebOP{}}
%        \label{raumnummer-geb90}
%    \end{subfigure}
%    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
%      \centering
%        \includegraphics[width=60mm]{Gebaude-91}
%        \caption{\gebOQ{}}
%        \label{raumnummer-geb91}
%    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_92}
        \caption{\gebOW{}}
        \label{raumnummer-geb92}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_93}
        \caption{\gebOE{}}
        \label{raumnummer-geb93}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_94}
        \caption{\gebOR{}}
        \label{raumnummer-geb94}
    \end{subfigure}
   \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_95}
        \caption{\gebOT{}}
        \label{raumnummer-geb95}
    \end{subfigure}

    \begin{subfigure}[b]{0.32\linewidth}
      \centering
        \includegraphics[width=60mm]{Pl_Raum_Geb_96}
        \caption{\gebOZ{}}
        \label{raumnummer-geb96}
    \end{subfigure}

    \caption{Plans schématiques des bâtiments 78-79, 84-89, 92-96. \IPPe{}}
  \end{plate}



